各位一張玻璃貼coating可以捱幾耐？

講緊貴小小既例如 imos deramac hoda amazing thing 之類
玩唔玩到半年都仲咁滑溜
閃魔既朋友又會捱到幾耐？

同埋如果甩左 coating 可唔可以自己買支返黎加嫁？
我google見有oleaphobic coating kit 但又唔見邊到有得買

閃魔用左6個月已經冇一開始果種冼水feel

閃魔我好襟用 但係而家入撚晒塵 以前唔係咁架

估唔到都有半年
仲以為一兩個月會收皮添

閃魔真係好撚正

平呀ma , 冇晒忍唔到咪换過張又送個神器唔會貼歪

咁幾百蚊張咪好傻豬？

收聲，唔準倒班賣幾百蚊搵笨貼舖頭米

閃魔一開始用係幾正
但係兩三個月已經裂開左 冇跌過
幾個fd都係咁

尋日先買左張

我覺得at 貼都係3個月貨到…

係on 79，我去華強買3d 10幾蚊張，一次買大約一百，唔鍾意咪換，幾百蚊張保護貼根本就係幫佢交租

跟機張玻璃貼用左成年
好多時成日要換 係人嘅使用問題
唔係質量問題

3年
係係上格床跌落地先有幾條裂痕

用左兩年都未換

次次换都係有野tao順手ja, coating冇晒屎忽痕咪换又唔係貴， btw我未試過爆mon貼

深水埗19蚊路過留名

唔貼，用左年幾，花都未花過。

用緊閃魔 換都通常因為跌爆
大概一年半到

閃魔is king
俾一舊水出去貼果d全部都係傻西

我Imos都係得半年課仔

有無磨沙flim/玻璃貼介紹

我5s用左兩年 6plus用左年半都冇爛

7plus好快爆左